盧海鵬幾廿年前隻＜幾許瘋語＞講中哂而家香港 「似個瘋漢 四處偷看 食飯擰轉面 」

無言踎響街邊
凝望雨勢急也亂

似個瘋漢

四處偷看

食飯擰轉面

徐徐'Lur'出雞骨

回望以往的片段

幾許瘋語

我也講過

大話更自然

一生之中誰沒冷親傷風少不免
我去吔野無錢找數 兜巴星我面
身處高峰曾共阿姐 天天都相見
偶爾碰上了秋宮 步伐未凌亂
心底之中失分寸 終於黐咗線
披荊斬棘的挑戰 青山不眷戀

悠然想起當天 人地冷眼加咀臉
每句瘋語每次經過 現實盡體驗
無求一刻光輝 仍望每晚洗個面
瞓下街邊 瞓下公廁
盡視作自然

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

半百巴打

舊陣時啲惡搞節目真係好高汁